嚴選本年度最垃圾遊戲(PC/PS4/XBOX)

一至三位
(1-極度垃圾, 2-垃圾之霸, 3-垃圾中嘅垃圾)

1. Mafia 3 (PS4)
2. No man's sky (PC)
3. The division (PS4)

本來諗住買mafia
好在見到呢個po

why no mafia
正考慮緊

Mafia睇左達哥玩
啲AI成個低能仔咁

低能AI
重覆性任務
勁多bugs

The division (PC)
輕輕一推

1 division
2 no man fk
3 miafia

divison

唔洗諗肯肯定係no man sky

Division 係因為多bug?
利申:玩到30lv就無玩 暗區入過幾次好悶

No man sky 輕輕一推
大騙局

nms剛剛出左條片講更新

會有得起基地..

不過呢間公司, 信住1%先

no man buy

No man's sky 訓係度都贏

mafia, 玩到個酒吧比人燒左已經玩唔落去，系統好差
龍珠xenoverse2, 同上集一樣, 勁悶

no man sky真係好撚正

其次係ubi嘅所有遊戲

第三係mafia3

加個第四係bf1

全部都係垃圾

No man's sky

No man buy 100%

1.NMS
2.division
3.mafia

利申：買左一二
希望各位巴打係steam 推到nms 拎最佳廣告大獎

居然無hitman

no man sky有得輸咩？

留名

division都係垃圾

Mafia真心大退步，重複任務、on9 ai 、玩完只係記得有個黑鬼周圍殺人，同第二集差好撚遠。